有冇人電腦個chrome成日被改搜尋引擎？

用緊macbook 個chrome
default search engine係google 但成日無啦啦轉咗做yahoo
改完過一排又變返yahoo
之後發現佢話我瀏覽器受管制
同埋有個chrome policy控制緊

試過好多方法都唔work 有冇人知點搞

中左毒

唔係啩

多數係因為你裝左綁架軟件

係咪裝咗啲咩免費防毒
Avast之類

應該冇啊 自己下載嘅都係啲大路app

啱啱check咗，冇
但想問吓呢啲係跟account定跟電腦？換新電腦係咪會冇事

洗機咪得，洗唔洗換新電腦

本身都諗住換

之前試過 之後跟網上講由新至舊逐個delete chrome既extension

Del左兩個就無事 我諗其中一個有毒

hao123

你有冇裝擴充功能？如果有，有機會係其中一個擴充功能有毒，你del左就得。你逐個試下del

呢個真心勁

一黎就打大佬

裝個360殺毒，咩無名腫毒殺晒

搭單問下，有時都會變咗做yahoo但係可以手動轉返去chrome search想知係咪同一個問題

部腦幾個人用，個友成日喺個chrome度download啲九唔搭八嘅addon

你意思應該係手動轉返去google?
應該係同一個問題
我之前都可以手動轉返做google但最近無啦啦唔得